第一次同男朋友搭巴士⋯⋯⋯

go to fb

拜金飛機

有冇多啲料爆

好似空姐黎

Yes

雞

淨係知條女身材好好 仲有冇多啲料

樓主呢種係咪叫做陰險小人？

FBI
樓豬知情不報

個樣似金融才俊

屌岩岩爬完文渣
仲見到佢去睇豪宅

倫敦金？

圖呢？

淨係知佢個鼻整過

Should be 94

睇落以為再老啲

其實關我地咩事